{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10933&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천흙이랑별"
    },
    "text": "加里山自然休養林の近くに位置するペンションは、周辺に龍沼渓谷、加里山自然休養林、青碧山ムルゴル内の遊園地があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降にしなければなりません。 無料Wi-Fiを提供し、ペンション内の全客室は禁煙です。 屋外プールは6月中旬から8月中旬まで運営されますが、天候により変動する場合があります。 フットサル場は現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は別途費用があり、個別テラスバーベキュー場があります。 最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者の入室は不可能であり、ペット同伴も制限されています。 客室内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールは天候やペンションの状況によって運営が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは加里山自然休養林の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時に入室することができますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降に行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で無料Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内の全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは6月中旬から8月中旬まで運営されますが、天候により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場は現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は別途費用があり、個別テラスバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内では何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営は変動することがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。プールは天候やペンションの状況によって運営が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 463
    }
}